[謎底］Boris 被保守黨MP警告 兩個月內承諾清剿華為 否則需面對‘Commons defeat’ / 丹麥歸隊

Boris Johnson told to give legally-binding Huawei 5G exit date or face Commons defeat
Conservative MPs call for definite pledge by Government to be made within next two months

By Anna Mikhailova,

.....They said a ban on new Huawei equipment being installed into the UK network from 2023 or 2024, which the Government has been discussing, will "not be sufficient". Instead, they have called on the Government to agree to having "all Huawei equipment removed from the UK network, root and branch, by a fixed date"....

【5G角力】不考慮華為？丹麥防長：只用盟國供應商

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

記得講完要做

有冇人知face commons defeat即係點？
踢佢落台？

公投罷免

全世界鬥黃

連登仔：不鬥黃，食m記係黃、唔上街係黃、唔做任務都係黃

下議員反對，迫佢傾唔埋就要再大選

Commons 即係下議院。即係搵班後座議員投反對票羞辱Boris

逼宮喎

推

歐洲歸隊囉
北約中丹麥表示反共,,,
其實北約成員乖乖地企定定

連開個twitter同facebook都唔肯

屌佢老母啦

逼宮

好!

記得7月佢地有個會要開

即刻逼宮

保守黨

咁睇怕要鏟起成個英國既4G network

冇咩可能

Push